##Java Networking - File Transfer

Имплементирајте Client-Server сценарио во кое ќе се овозможи споделување на фајлови помеѓу серверот и клиентот.

Најпрво, клиентот праќа команда `listFiles`, на која серверот враќа листа од `String` со имињата на сите фајлови кои ги поседува во соодветниот фолдер.

Клиентот ги печати на корисникот сите фајлови кои ги добил од серверот на стандарден излез.

Корисникот бира кој фајл сака да го преземе од серверот и праќа команда `downloadfile?name=<ime_na_fajlot>`.

Трансферот на датотеката започнува со праќање на порака `downloadfile:start`, па следи содржината на текстуалната порака линија по линија, и на крај серверот праќа `downloadfile:end`.

Клиентот содржината на фајлот ја запишува во локален фајл со истото име како кај серверот.

Потребно е да овозможите праќање на податоци од повеќе клиенти едновремено.
